香港成為逃病人天堂？

逃犯病人通街走

冇人理

係

啲狗拉手足就咁快
有哂名有哂地址都拉唔到

你點知唔係手足